荔枝角黃店 - 友利坊(友利冰室x勿當奴)

間店係D2 TWO, 今日有公司同事去食講比我知。 形容係金拱門既價錢，雙陪以上味道，薯條最好趁熱食。

間野係以前友利坊老闆，見冇人post介紹大家多多懲罰佢。

介紹link:

食過個芝牛丼
好撚正

係我公司對面街，未食過。 希望出post之後都唔洗排隊

友利坊, 新蒲崗個間?

條link個食評話係。
我未親自FC

係，新開分店，但賣d野好唔同

勿當奴餐真係金拱門個價

支持支持

晚市勿當奴冇一人餐

新蒲崗友利坊係賣燒味既 荔枝角就賣勿當奴餐

去得d2 都係燒山優先嫁啦

友利坊唔係新浦崗咩?
而家分店去左荔枝角?

個一人威靈頓幾好食

今日經過無食到

我個瑞士雞都係凍

新既呢間都有賣燒味餐， 係燒味茶記x勿當奴

Lunch time已經長期爆場

上次7點幾去, 好多餐都賣哂

晚市食過，唔夠飽

轉去燒山啦 實夠飽

基本法腐乳羊架

咁米一個人食二人餐